[求救]我細妹中三 就俾人搞大咗個肚

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句

我細妹就喊 然後將枱面部iPhone7掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

直接碌到最底

得罪講句，呢到係人都睇過呢篇文

出現了

變左iphone7

有冇巴打知去邊度整moon好

回帶

乜鳩整moon:0)

幾多年前睇過呢篇文

NASA呀

睇都唔駛睇
直接碌落底

iPhone 7

mon爆左
好撚貴架

又回帶

呢啲文一定要有

咩叫又回帶
Lihkg第一篇爆moon潮

帶你細妺去揾一揾專業人士啦 佢依家好需要人幫 唔好理其他嘢住啦巴打
我之前都試過 叫係有啲經驗 呢啲最緊要揾最好嘅 但如果你budget有限就出旺角啦 好嘅我推介你去天才吧 嗰到啲人好pro

冇圖好難幫你lm

心諗：咁熟口面既

進化左做iphone7

幾耐無人post仲要識進化